覺得習近平根本係想撚9啲中國人

又n-1 n-2 食嘢前磅重
好似諗到想做就做
佢一聲令下個個都要跟
撚狗咁撚

【多圖之碧碧Channel】狂賀碧雲袋袋平安區

磅重
咁不如間間餐廳一個營養師

撚有錢咩

唔緊要講事實佢哋唔會聽

假新聞黎架

你敢違抗聖旨？

我地一齊離開中國好無？

其實做 習近平 幾爽
雖然被全世界撚狗
但佢又可以對番中國人撚狗

如果我係習近平, 我直接下令 全中國女仔一到16歲就即刻 送到中南海比我破處

又想屈鳩我？磅重係餐廳自主